老母話班警察都係打份工

好心累
要點樣同佢解釋

賊仔夠係搵食啦。 佢搶你手袋果陣你係咪都要可憐佢。叫佢唔好急。慢慢搶。再偷偷地塞多幾百比個賊仔阿。 打工搵食唔係問題
但做法傷害到人先係最重要。

如果警方係跟足法例先落案驅捕。遇反抗先還擊。 我相信唔會咁多人對警方反感